拜登恐被「免職」？ 12州總檢察長聯合起訴「行政命令違憲」！

莫里斯認為，拜登沒有政治上的吸引力，他相信在接下來的幾年中，民主黨人將援引美國憲法《第25條修正案》以免除他的職務。

美國總統拜登1月20日上任首日簽署的多項行政命令中，其中一道命令，被美國密蘇里州總檢察長施密特（Eric Schmitt）為首的12州總檢察長認為違憲，因此拜登遭到聯合起訴。前美國總統柯林頓（Bill Clinton）的政府顧問莫里斯（Dick Morris）近日觀望後認為，一些前兆顯示，民主黨內相關人士未來恐援引「憲法第25條修正案」將拜登免職。

據報導，拜登上任首日簽署的第13990號行政命令，要求政府計算溫室氣體污染造成的社會成本，相關數據包括農業生產率、洪水風險增加率與財產損失、生態變化等。但密蘇里州總檢察長施密特為首的12州，在聯合起訴書中指出，憲法未賦予拜登（Biden）權力來執行有關命令，因此由施密特密蘇里州的東區聯邦法院提起「對拜登的聯合訴訟」。

該份起訴書提到，「拜登總統的命令，指示聯邦機構使用這些龐大數據，顯示出聯邦監管權力的巨大擴張，這將侵入美國人生活的各個層面，從汽車、冰箱、房屋、雜貨店或電費」，司法部長在訴訟中寫出對拜登監管權力的憂心。

起訴書也表示，拜登的行為是「屬於國會專有的權力，是典型立法行動」，且這道命令引發的後果也是災難性的，「如果命令生效，它將在未來數十年內對美國經濟造成數千億或數兆美元的損失」、「它將破壞工作機會、扼殺生產、箝制美國的能源獨立，甚至抑制農業，讓人們不敢創新，並使工作家庭陷入貧困。這道命令破壞了國家的主權，並讓美國自由的基礎流下了眼淚」。

前美國總統柯林頓的政府顧問莫里斯，近日接受美媒訪問時表示，「沒有任何一任美國總統像拜登一樣，從一開始就失蹤。」莫里斯引用「拉斯穆森報告」民調公司（The Rasmussen Report）的資料，稱拜登的民意調查數據均呈現「不好」的狀態，且該公司比較川普與拜登剛上任的首2個月，發現在16項政府評比中，拜登沒有一項贏過川普。

莫里斯認為，拜登沒有政治上的吸引力，他相信在接下來的幾年中，民主黨人將援引美國憲法《第25條修正案》以免除他的職務。目前已經出現「2個前兆」：一是參議院內的共和黨議員已經提案，要剝奪拜登的「參戰權力」；二是眾議院內30名民主黨議員聯名致信給拜登，要求他放棄「核武動用權」。

莫里斯指出，這一切都表明了美國兩黨對拜登缺乏信心，感覺他沒能力做出相關決定，「我認為引用憲法《第25條修正案》的時候不遠了。」據美國憲法第25條修正案明訂，若總統無法履行職責，由副總統接管總統職務。

檢察長開戰了

又要貼

起訴書也表示，拜登的行為是「屬於國會專有的權力，是典型立法行動」，且這道命令引發的後果也是災難性的，「如果命令生效，它將在未來數十年內對美國經濟造成數千億或數兆美元的損失」、「它將破壞工作機會、扼殺生產、箝制美國的能源獨立，甚至抑制農業，讓人們不敢創新，並使工作家庭陷入貧困。這道命令破壞了國家的主權，並讓美國自由的基礎流下了眼淚」。

拜登真係史上最仆街

第25條修正案
睇黎重頭戲差唔多到
跟住就到改選舉
再就係黑婆做總統

班on9已經中左china joe ge圈套

咁樣ge話，佢就明白搞鳩槍權呢啲更過份ge行政命令會帶黎咩野後果，到時又少左個理由逼佢落台

呢啲似大家交下戲做show

民選出黎嘅總統(雖然完全係舞弊)
邊可能咁就拉到落台

阿侵返嚟啦

連登仔全球智商最高都唔信

遲早都要要拉佢落台
太撚廢
同埋過於大愛左膠
對一個國家黎講非常不利
咩都發展唔到

賀錦麗：

黑猩猩上位，黑人至上制度要開始了

民主黨人
我有冇睇錯

依家連克林頓果派都唔撚妥佢
果班民主黨黨員都唔妥佢

賀錦麗：加速

「將在未來數十年內對美國經濟造成數千億或數兆美元的損失」
岩呀 你知我知單眼佬都知 由選果一刻已經講緊
SO? 點解要檢察長幫你班美豬擋先?
美豬自己揀架喎 美豬想失業仆街含家產喎 慢慢受吧啦

賀錦麗要上位了

唔關事 係而家搞到華爾街咪即時吹雞轉軑

簡單黎講依家告9拜登既理由係佢只不過聯邦機構

這項行政命令的內涵是國會的職權，而非總統的職權。
簡單來說國會階級比總統高。

所以依家要告9佢拉佢落台

罷佢老母

抵啦, 白左大愛blm丫拿

我係華爾街果班人都要佢收皮啦

據報導，拜登上任首日簽署的第13990號行政命令，要求政府計算溫室氣體污染造成的社會成本，相關數據包括農業生產率、洪水風險增加率與財產損失、生態變化等。但密蘇里州總檢察長施密特為首的12州，在聯合起訴書中指出，憲法未賦予拜登（Biden）權力來執行有關命令，因此由施密特密蘇里州的東區聯邦法院提起「對拜登的聯合訴訟」。

關你柒事咩.搶埋國會權力黎做
華爾街果班有錢佬理撚得你理死
依家你要玩環保玩到咁撚樣

係個cs婆 坐正先

劇本係咁寫

環保登

比個副總上位？

劇本啦，跟住由奶共副總統上

劇本黎

力黑對幼登 佩婆對力架

改名做condom啦, 唔好叫拜登啦

、燒山的平行時空

驚死地球會爆炸咁
侵就唔撚信呢樣野
如果起工業革命.拜登做美國總統
滅撚左國都似

未選都估到

台灣第一個罷免巿長
美國第一個罷免總統

美國史上唔顧國會狂簽EO既獨裁者

重頭戲

左膠一聽到環保兩隻字已經打晒飛機

沒有政治上的吸引力嘅候選人
攞到史上最高得票
你信唔信

BLM黑人地位至高無上
每個月派錢
每人免費一間屋
唔使學歷直接入到大學

克林頓果批人咪已經認真答你唔信
佢以另一種方式講出黎

劇本一早寫好
拜登係condom

究竟簽左幾多條行政命令

33條

換黑閪上台咪一撚樣
根本就賄選

拜登之前自己都講到明自己係過渡性總統

有本事推條廢柴上去
亦都可以拉後番落黎
黑婆再做第一位有色人種女總統
光環攞齊
劇本

跟任西女人就可以上了

我懷疑佢自己簽緊啲咩都唔知

係咪黑婆強迫佢

Yes

真係好撚現實 一做唔掂就即刻想拉佢落黎

唔通好似支共咁咩

你死攬上去，依家又想推佢落嚟
想俾個黑命貴坐正呀

隻臭雞上位,BLM輔政,習大大又收多一大塊國土

咁事實上拜登真係廢

敗登：啲行政命令係你哋叫我簽，我都唔知簽咗乜！而家炒我魷，即係明跣我啫！

總統先生 夠鐘換尿片啦

呢隻拜登真係垃L垃到
縮返去同幼幼玩啦

白人奴隸

選舉做票又唔聯合

鋪路比賀錦麗

CP 登雖然廢， 但唔覺得賤種民主黨會整死佢

感覺賀錦麗上位好似咁加唔掂

燈神 Dick Morris

首先佢仲邊撚係民主黨，佢幫克林頓做嘢嗰時連登仔都未出世

仲有，條友仲燈過燒山。佢鳩噏到連 Fox 都頂佢唔順，唔同佢續約

自由時報仲以為執到寶，如果剩係睇中文媒體會出事

俾 Dick Morris 燈一燈，分分鐘拜登 2024 landslide win 都似

Apes together strong

Oh, I don't know what I am signing

真正計畫展開
白人世界嘅終結要來臨了，黑人big sister 1984

等睇高院再洗橫手

敗登

之後d傳媒又會話係侵侵係黑手

無可能架 咁多票選出黎 民意無理由咁差架

仲有近日英國單野又係黑婆種
真係成份劇本咁配合晒

乍傻屈死老共

臭雞

咁個行政命令即係order左乜嘢？

“要求政府計算溫室氣體污染造成的社會成本，相關數據包括農業生產率、洪水風險增加率與財產損失、生態變化等。”

其實關立法咩事？
就咁睇又冇乜問題，除咗個內容左膠d之外

另一半投trump嘅好無辜

自己揀 唔好喊

愛登力去晒邊度
快啲幫佢辯護一下啦

根本係臥底

拜登鋪緊路選人大代表

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

莫狗fb:

莫狗IG:

等登登做丑人改埋個選舉制度就可以功成身退，比黑婆上位，跟著美國人打晒飛機，民主黨千秋萬世

牙登: 我是誰 我在哪 我在幹什麼

幫佢打支科興，即刻精神哂，仲好瞓咗!

咁你可以放心
黑婆以前做檢察總長嘅時候黑人起訴率異常地高

DEM兔死狗烹式政治清洗
我驚Hunter哥遭殃喎

Anyone but Trump嗰影響力根本無可能大到幫敗登拎到80M票

登登登凳

Jimmy Carter當年都未俾人踢走
如果個彈劾標準以「廢」衡量

沉默大多數呢？剩番嗰30幾個總檢察長出黎撐牙祖未？

準備接任

係，但以為佢想要個傀儡姐，點知佢依家傀儡都要踢走

屌，第二張笑撚到仆街